[光復香港] 清算大學藍屍

雖然大學有好多黃絲，但亦都有一班冥頑不靈既藍屍(包括本地生/nds )呢班藍屍不但散播假消息，更會隨時向警甴篤灰，出賣前線手足，係大學既計時炸彈。如果要係大學持續抗爭，就必須清算藍屍。況且藍屍擁護獨裁中共，不配在提倡自由的大學讀書。

要分辨藍屍其實唔難，只需要留意佢地fb/ig like 乜post, 同埋佢地平日既言行舉止就可以。(例如可以試下扮港豬同佢地吹水，睇下佢地有無用暴徒/曱甴等字眼形容義士)

想趕佢哋走，就要係大學營造不歡迎藍屍的氛圍。呢樣要靠各位和理非去做。。

如果可以既話，歡迎大家係度分享身邊大學藍屍的資料和事蹟，好讓義士有所防備，也有助日後慢慢清算

例子:

[藍絲醫科生]有位hku港大未來醫生怒斥各位黃絲暴徒

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要清算就要殺藍絲

都要先知道邊個係藍絲+審判先